其實猁迷係咪唔知反猁主要係反猁迷多過反利物浦球員

笑獌狗係笑佢4424，踢得垃圾同買人買得柒
笑軌 熱狗係笑佢地矛西
笑巴塞都係笑黑哨
但笑猁狗係多數笑班fans柒，無輪你攞英超定歐聯都係笑你地班球迷柒

曼聯早兩年先有咩係足球....
熱狗有個洪七公咁出名456球
巴塞仲有小白呢件屌奶星人

Lihkg無笑過佢地？

其他同意
笑巴塞係球會同球迷都柒

樓主個老母呢？

憎人富貴厭人窮,未夠以前獌迷個皮

你班疤睇下自己點解比波台圍屌

係

咪同cctoy自己獨裁on撚9趕走晒啲想正常討論既人
但又覺得係五毛搞成咁差唔多原理

黑哨收山腳隊隊都有 隊隊都要死全家咩
癲撚過thanos
又唔見班猁代拿波里波圖叫vvd salah死全家喎
學班猁話齋呢啲dirty work點都要有人做 that’s football

仲有依家先知var鳩屎？上季得益果陣唔撚講既？
自私過收成波

同埋技不如人就平常心 明明比馬體阿記踢出局好撚care
又要話歐聯都攞過 聯賽盃唔重要冇歷史乜乜柒柒
但有犯規鏡頭就有遮醜布 可以怨婦上身追住黎咬 李察利臣同拉莫斯應該自帶老母到掛靴

球員方面就除咗羅拔臣條賤種格場場摟抽之外都冇邊個好反
Mane係力架冇腦先當人個頭波咁踢姐

嬲撚到

利申：平常心

知唔知咩叫多數，多數代表冇少數？

呢幾年有幾何笑曼聯4424呀 ?
反而咩係足球笑講到而家仲有笑

熱狗456球 仲成為左波台畀人炒既代名詞
同MMA一樣咁多人講

巴塞輸親波, 反巴班人就一定開POST講屌奶星

咁都唔叫多數 ?

曼聯早兩年先有咩係足球 = 1個人開post
熱狗有個洪七公咁出名456球 = 1個人
巴塞仲有小白呢件屌奶星人 = 1個人

至於你地利記d 平常心

咪嬲啦豬豬🐷

美斯同 c朗係最好代表

仲有性格係咁，dirty work，向前看，唔志在等等金句

我而家先知原來性格係咁都係
我一直以為ansu_fati抽嗰句淨係dirty work係

利迷惡夢！VVD或需要養傷七個月

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁佢又冇講錯
羅b呢啲真係唔似扮出嚟

真，佢真係仆街，要怪就怪利迷選擇性失明

其實你都幾𠹌癲
佢地一日咁多偉論 你都搵得返出嚟
有時我自己都記唔清自己喺邊個po打過咩

記得key word再google番啫

車仔未到茅啦

笑獌狗係笑佢4424，踢得垃圾同買人買得柒

笑咗你波齡淺都google下 “曼狗” 睇下出咩先